[集思廣益]聖誕節送咩俾男/女朋友？

諗禮物好煩
但一年一次又點都要送

派頂新帽比佢戴就fit啦

平時相處果陣留意下佢有咩需要囉

唔會咁做

男人應該鐘意d實用野？

男仔去uniqlo
買隻史露比送俾佢咪得囉

好令隻屎露比

叫佢自己揀

手織頸巾，一個月前開始織

送你跑完步條底褲

香水

但你要知道佢本身有冇

幾好啊 又可以搭多隻可以一齊玩嘅game 我都睇緊

陪佢一齊玩先係份禮物

無錯

呢個真 送完比佢之後又要話掛住打機唔理你咁送黎有咩意思

封利是

你又冇講自己係女

以後你送比女朋友

第一年送頸巾
第二年送頸巾
第三年送聖誕卡
第四年送聖誕版佢中意嘅公仔
第五年送命令卡(1年內可命令我做任何事)
今年又送頸巾+自己整嘅不織布公仔